non jupas hku offer igcse一問(yr1)

前個排收到hku offer year1 佢要我meet uni entrance requirements 同conditions of offer...
我dse中文得lv2...我見hku 嘅uni entrance requirements 可以用igcse 代替中文dse, 但我今年先考八月尾先出statement of result 十一月先出cert⋯😱

我見hku 有份docment 話要係register個日 交曬所有official document先係正式入到hku 而igcse 既official document係certificate issued by examination board....甘係唔係代表唔可以用statement of result 作officials document 呈上作證明我meet到uni entrance requirements?😱😫...
份statement of result 有grade show出黎的,如果要cert 我咪一定趕唔到20/8 (offer dealine)前比佢....😱

其實我本來都唔sure 自己趕唔趕得切20/8(offer deadline)前攞到result，都唔知可以extend deadline?!

有冇人有經歷/考過igcse知道幾時出statement of result同埋 八月Hku register嘅時候用igcse statement of result 做official doc proof自己meet到uni entrance requirements?好想知😭🙏🏻求救！！！求分享!!!求經驗 !!!

如果佢唔比用igcse result statement可以點?😱😫超唔想miss 左offer難得year1走到...🙏🏻🙏🏻🙏🏻

點解你唔直接send email去office問反而上黎連登問？